［警世］走咗唔緊要，要有入返去嘅準備

記唔記得咩叫不分化

散水手足錯咗唔緊要，我地要諒解，覺得啱就做，但大家要有返去嘅準備！

唔好再互屌，p牌無咗推post

我地齊上齊落，錯咗，再繼續，唔好太自責，亦唔好屌對家，大家記住咩叫不分化

香港人 準備好未！

推

繼續做，機場就係政府春袋了

大家幫推 記住齊上齊落

港共政府即刻記者會
日日去涼冷氣

不分化 共狗最擅長係呢樣野

推正面 POST

同意

大家加油 齊上齊落

日日入機場!

同意 要做就做

日日做

自推10

9

8

7

澳洲人來了

6

一切都只係消費傷者？未撚屌你就喊定先又話飛機大炮又坦克又熄燈又斷網絡6點就清場屌你個老母我1934仲係機場仍然燈火通明上網仲快撚過飛機畜生小隊又唔見你地繼續打飛機Be Water be撚到返曬屋企記住大大聲同人講爭取民主but心裡面加油香港人

5

推 不分化

不分化
帶GEAR